【代post】Black bloc小隊公開聲明

#幫手宣傳
#讀者投稿 #未FC唔會FC

大家好，我地係Black Bloc小隊。

小隊既核心成員，由612起開始站在最前線，以”以武制暴”既做法抗衡不對等既武力。

6月多場抗爭下來，逐漸凝聚左相同諗法既同路人。Black Bloc 小隊由7月初形成，一直用我地認為可行既方法進行抗爭，被外界定義為極端暴徒，即使被自己人誤會係鬼，我地亦無因此而卻步。

直至十月初開始相繼被捕，我地明白槍打出頭鳥，當時既被捕，亦都阻止唔到我地再次出現。

理大一役，眼見依然有大量同行人留低，決心留守理大。核心成員被困、被控告暴動、受傷等，各種原因重創小隊。

勇武抗爭靜落黎之後，就到警察開始做野，接二連三被截獲倉庫，面臨策劃暴動等控罪既緣故，部分核心成員決定流亡海外，以另一角色繼續抗爭!

此channel建立原因，我地想組織一群團火仲未熄滅既流亡手足及海內外勇武。靜待時機至籌備完成既日子，再次站在大家既身邊對抗暴政。

離開香港唔係要一個新既生活，唔係要移民。大家要既應該係以任何形式打倒呢個暴政。唔好期望有人可以代你去抗爭，要問下自己仲可以點樣為香港作戰！

我地要做既係光復香港，推翻腐敗既政權，即使失去性命都在所不惜，如果有呢個機會，請踏著屍體前進。

Black Bloc小隊，只要未死，永不退場

@BlackBlocHongKong
#光復香港，誰在革命
#武裝革命，唯一出路

————————————

Hello everyone, We are Black Bloc.

The core members of the squad have been in the forefront since 612 using the method of "Containing violence by force" to counter the unequal force.

After many protests in June last year, fellows who share the same views are gradually united. The Black Bloc squad was formed in early July, and we are using the method that we deem feasible to fight, which is characterised as extreme mobs by the government. Even though we are misunderstood as under-covers by companions, it has never deterred us.

Until the beginning of October, some of us were arrested one after another. We understand that we are sticking our necks out, but it will not hinder us from coming out again despite the arrest.

During the PolyU battle, we determined to stay behind in order to stand with those fellows who were not wishing to leave the campus. Our team then suffered a heavy loss, the core members were trapped, injured or even being caught as taking part in the alleged riot.

The tyranny aka police starts its actions after radical protests have been calmed down. The warehouses were revealed which means that we are exposing to the accusation of planning riots, therefore, some core members decided to exile in order to continue to contend with the autocracy from another role.

The reason for creating this channel is that we want to organise a group of exiled fellows, who still determine to combat the tyrannical government, and those progressive front liners in HK and overseas. While we are waiting and preparing for next opportunities, we shall stand with all of you to fight against the autocracy again.

Leaving Hong Kong does not mean to pursue a new life nor for emigration. Everyone should defeat this tyranny by any means. Do NOT expect someone to fight for you instead, ask yourself how you can fight for Hong Kong!

What we should do is to liberate Hong Kong and overrule the corrupted government. We spare our lives to accomplish what we fight for at any cost. Do move forward if there are any opportunities even if we might be sacrificed.

We, Black Bloc, will never leave as long as we are still alive.

@BlackBlocHongKong
#LiberateHongKongWhoRevolute
#ArmedRevolutionIsTheOnlyWayOut

大佬唔好咁痴綫喇，想食人血饅頭，要人課金享受人生就出聲，唔好假扮抗爭呃政治油水

課金課金課金

快，屈鳩佢地呃錢先

感謝手足

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

此channel建立原因，我地想組織一群團火仲未熄滅既流亡手足及海內外勇武。

課你老母

吹咩 係要屈鳩你
快d 分化啦你地

block漏咗個五毛

Push

多謝手足

兩隻5毛

做咩認比警察爆嘅倉庫屬於你呀 啲連登小學雞會屌你點解走去自爆架